︱專家批封區、逼教師2周1檢、裝「安心出行」全無用

好有用喎我覺得
不過唔係對於抗疫方面

政府：你唔係專家

升:
專家意見無用、市民唔自律檢測、英國病毒

跌：
政府封殺有效、國家支持、安心監控有用

政府：啲專家食屎啦